---
title: Blog搬家
date: 2010-09-29T07:25:13+00:00
categories:
  - 生活
tags:
  - blog
---
虽然很久不用live space，但是看到MS要强行将LS迁移到WP的时候还是想搬下，这些年，blog也不少，但是国内的花里胡哨加上写字神经兮兮的当心敏感字是在是令人不舒服，而国外的动辄就墙，唉，无奈啊。

不仅把ls的搬了过来，顺便也把blogspot上的也搬了，好了，就这样吧，留个足迹。